【最新】警方拘捕前眾志成員周庭

【最新】警方拘捕前眾志成員周庭

下個應該到G phone

Mo la no la

推

完美示範無追溯期

又拉乜?

［突發］GPhone, 見字即刻入美國領事館

721

屌

On79 人質外交

周庭氏被捉，日本係時候作出回應

CLS

党安法就係唔使法庭判. 都可以要你終身拘留

追溯期？？？？？屌你老母

應該會用國安法

但你知我知，你公然反對佢
重要號召人民，讓人民覺醒

就已經係罪

黑警係咪想全部拉9晒